你地去旅行買套票定分開買

我通常都分開買

機票
1.上Skyscanner睇下個價
2.去當地航空公司睇價
3.睇時間 （唔太重要 唔好深夜arrived就得）
4.買

酒店
睇價
2.睇環境
3.睇有冇得free cancellation (萬一睇到仲好可以隨時轉時間同其他酒店 不過一買左機票通常都唔郁)
4.睇評價
5.買

你地又點
分開買
套票

睇情況 睇到套票啲酒店唔啱自己 就會分開買

同樓主一模一樣